今日去同女朋友食拉麵聽到呢一句打個突

中午同佢食拉麵
一人一碗，佢：我要加底！
心入面覺得怪怪地：哇，一碗已經好飽，仲加底搞咩？

食完準備走人番工果陣，佢： 好飽呀！不過你未夠鐘番工？
我：係呀！仲有半個幾鐘時間，係咪想傾下計？
佢：唔係呀，我仲未夠飽，想食埋甜品先
:天呀，同養隻豬一樣

。。。

答佢 後生仔 傾下計

負皮嗰啲同我企出嚟
點解可以食咁多

您間拉麵店無包甜品？

真人真事

所以呢？

肥唔肥美

你唔要 彈比我

幫你跟手尾

你就係橙褲巴？